\begin{exercice*} Donner une médiane ($m$), le premier ($Q_1$) et le troisième ($Q_3$) quartile de chacune des séries suivantes représentées sous forme de tableau.
        \begin{enumerate}
        \item 
        \begin{tableau}[C]{\linewidth}{8}{m{1.5cm}}
            \hline
    Valeur & 5& 7& 8& 9& 10&12&14\\\hline        
FCC en \%& 7& 23&32&48&63&82&100\\\hline
        \end{tableau}
        \item 
        \begin{tableau}[C]{\linewidth}{8}{m{1.5cm}}\hline
Valeur & 5& 7& 8& 9& 10&12&14\\\hline        
ECC & 7& 12&16&23&26&29&32\\\hline
\end{tableau}
\end{enumerate}
\begin{corrige}
~\\
\begin{enumerate}
 \item $m=10$; $Q_1=8$; $Q_3=12$.
 \item $m=8,5$; $Q_1=7$; $Q_3=10$. 
\end{enumerate}

\end{corrige}
\end{exercice*}
